所有響英國既巴絲打全部入曬黎！

所有響英國既巴絲打全部入曬黎！

(本身無account借post)
我宣布 倫敦組 正式成立！
七一手足為我地buy左咁多寶貴既time
呢段時間做咩好呢？係時候將戰線推向香港本土以外
呢個禮拜Jeremy Hunt完美表演「我彈出彈入呀再彈返出」，實在好L煩
英國國會班友山高皇帝遠，淨係識出口術
香港已值危急存亡之秋
係時候要英國找數，以實際行動啟動運動下一個階段

首先我要提醒各位，以下行動可能要維持一段時間，請作出身心銀準備，香港個個禮拜都有人跳樓，或者被捕，係真係唔等得。

1. 行動組
以最直接方式，有人開會期間包圍英國國會直至
Declare breach of Sino-British Joint Declaration (宣布中國違反中英聯合聲明)，以及要求派員赴港維持治安
口號：Declare Breach! Protect Hong Kongers!

2. 文宣組
爭取英國民心，引導輿論風向
除左幾大訴求外，其實要講下:
-全民監控與社會信用評級(just like that Black Mirror episode!)
-粵港澳警務合作
-明日大愚等
但除非有詳細實際行動訴求，否則請唔好亂登報燒錢，登得多/登d虛野大家係會麻木

4. 選民組
直值首相跑馬仔，請各位英國選民好好運用自己既選票，跟住落黎大家響外國既選票係我地香港人最好籌碼
同埋呢樣唔只得在英港人做得，任何人係英國選民都可以join，做好配票，做好英語+外語PR
"We would only vote for the PM candidate that could give Hong Kong the best democratic future."
BNO都可以做選民BNO都可以做選民BNO都可以做選民

1. 我知有BNO平權，但兄弟爬山我唔會屌，無BNO既香港人都要救
2. 我留意到呢個眾籌page
並非呢個組 暫時未有籌款
3. 隔離post話再登報都唔好屌，不分化，兄弟爬山

天祐香港

長期抗爭：全港各區齊齊向外地遊客輸出軟實力
-分享自LIHKG討論區

留名加入

留名撐